# Что используется, когда каналами радиотелефонной связи передаются собственные имена, сокращения названий служб и другие слова, восприятие которых сомнительно
кодовые слова алфавита.

---

3.2.2. Коли каналами радіотелефонного зв'язку передаються власні імена, скорочення назв служб та інші слова, сприйняття яких сумнівне, використовуються кодові слова алфавіту.